日日返工都唔知有咩意義

都唔知我咁做早野做乜鳩
讀完個垃圾hd就出黎做野
而家返工諗住同fd吹下水
打開個whatsapp碌兩碌先發現原來得我個係出黎做緊野

窮撚低學歷老豆老母真係最撚恐怖
生仔淨係睇回報
可惜佢又冇長遠眼光
所以成世人咁失敗
上年先比屋企推撚左出黎做野
我覺得自己仲未係時候囉

新的工作𥚃一追再去追

窮撚低學歴父母+1

+1

有 振興家業

你日日屌女人生都冇22？

你讀得垃圾hd就證明你唔係讀書料啦
唔出黎做野 唔通日日有你坐係度晒米飯

乜撚野咁做早野呀
唔怪得你咁失敗

=.=

說話又唔係咁講
機會成本
比我on99呃到個degree第日可以叫價高少少
又可以揮低其他asso hd仔
上manager又要degree位
我早兩年出去做搵得幾多錢姐
估人生比例極少
但係冇工好多機會

幾多中學都未讀完話自己唔係讀書料
而家咪做緊跟車仔含晒撚

所以上一輩咁短視
終於知佢窮得唔係冇道理